會唔會幫同事做非工作範圍野?

HTML咁撚易,驚HI咩

俾曬機會你

女同事緊係幫

有冇得屌先

會

要佢幫返你含撚

問佢會唔會幫你含撚

擺明係想搵你埋單

洗唔洗我DEV仔教你

好耐無打放低晒

但我驚唔識咪好撚柒

本身workload都好大啦

你唔係java仔咩

Home Towel Make Love?

就話workload太大 收工先幫到佢
收工就邀請佢上屋企 話要傾下點搞費事錯

搵你吸經然後做你阿頭

我寫frontend架

記得戴套

會幫老闆約師傅上佢屋企整電器

咁咪盡量保持禮貌，唔好太囂張用一個幫人嘅態度而唔喺教人嘅態度

屌一收工 同事wtsapp佢個仔啲功課比我 問問問 又打嚟呻 佢唔係senior我睬_佢 好想快啲辭職